{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057629",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47269&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인계동 호텔 플렉스"
    },
    "text": "駐車場は計30台まで駐車でき、追加車両の駐車時には費用が発生します。 予約で駐車することはできますが、事前に駐車することはできません。 地下鉄にはスインダン線のメタンクォンソン駅、水原市庁駅、メギョ駅があります。 客室内部にはゲームPCがあり、仕様はGTX 060です。 32インチ65hzモニターも備えています。 客室は基本的に2名基準であり、追加人数は追加費用が発生し、無断入室の際には強制退室される場合があります。 客室を利用して駐車する場合にも追加費用が発生し、事前に駐車することはできません。 入室時間と退室時間を守らない場合、追加料金が発生し、30分を超えるとまた適用されます。 寝具類を追加で使用する場合にも追加料金が発生し、客室にパソコンがない場合や動作しない場合があります。 入室の際は身分証明書を持参する必要があり、身分証明書、免許証、パスポートのいずれかを提示することができます。 未成年者は入室制限を受ける場合があり、未成年者の予約によって入室を拒否される場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 フロントやその他の施設に関する情報はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の台数制限はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は最大30台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場に予約はできますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は予約できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場利用時には費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加車両の駐車時には費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の駅はどこにありますか？",
            "answer": "地下鉄にはスインダン線のメタンクォンソン駅、水原市庁駅、メギョ駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはゲームPCがあり、GTX 060仕様です。また、32インチ65hzモニターも備えています。"
        },
        {
            "question": "客室の収容人数はどのくらいですか？",
            "answer": "客室は基本的に2名が基準ですが、追加人数がいる場合には追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室を利用して駐車する場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、客室を利用して駐車する場合には追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室時間と退室時間を守らない場合には追加料金が発生します。30分を超えるとさらに追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "寝具類の追加利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、寝具類の追加利用は可能ですが、追加料金が発生します。ただし、パソコンがない場合や動作しない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "入室時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室時には身分証明書を持参する必要があります。身分証明書としては、免許証やパスポートなどが利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は入室制限を受ける場合があります。未成年者の予約によって入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 462
    }
}